大家每年收息股加埋收到幾多息？

大家每年收息股加埋收到幾多息？

同問 幾多本 幾多息？

計埋送紅股都有七至十皮，布神有推介？

3k 差唔多

500

1.6m
6.3k per month

1皮嘢

請問巴打買咩

大路野 5 823 1038 778 ，少量659 2 11

總之避開支那股就安枕無憂

thx for sharing bro

$150k, 本金少過$2M

$300 HKD

一年先得三千幾

幾多唔講，7%～10%左右浮動

一直心大心細 5/2388 二選一月供，諗住2388將來增長會大D所以就揀左2388，供左幾個月，但係又好想轉其他銀行股

5~6k左右

Lm

我買5 最主要係息夠高 同 可以以股代息 ，我預左黎緊五年 唔會賣 加 月供 加 以股代息 儲股

淨識買2800 , 啱啱出黎做野開始月供3k, 供左好多年, 上去嗰波 28000 已經放哂, 宜家都唔知買咩好

邊幾隻？

2800長遠不死 但幾年就加一堆妖股落去

ok u win

5仔我依家買會唔會太on9?
1年內會唔會有機會跌番5字頭？

會

係, 真係唔太睇好, 學上面巴打話齋揀d避開chi na 好過

銀行股加息週期會賺多左錢，難d
騰訊穿300先都未到匯豐穿60

匯豐呢家公司個corporate culture好差
呢間銀行同渣打一樣 專門鐘意做D有利管理層但損害股東同客戶利益既事
長遠唔睇好呢間野

一隻5仔以股代息一年都唔知收幾多手LU

8000

20K

上面講得岩,支那股真係唔好店
醫藥房產果D
港股死極有限

支那股用黎炒Ok

收息最緊要穩陣 房託公用銀行 為主

1.3m本，80k左右息

900
6823

2m 0005
100k

6厘

換馬 VOO

lm

3號仔 收左3000紅股同幾千蚊息 圍返每股12.5左右

chi na除左收路費股
其他真係諗諗
食物/醫藥/房股
一爆一單野出來 係咁先
你睇下港鐵爆左咁多野,都42,43蚊上落

路勁

個倉得5同6

可能同個主題唔關事，但鳩up下。

我信不久將來會支爆，所以股息或多餘錢都換做美金。愈遲爆就愈收ge股息愈多，咁買兩邊係咪好矛盾

3k息,92k本,3厘2回報
計埋升幅就6厘幾回報,不過都唔會賣,派多d息實際d

內房 1m貨 一年收80-90k

樓主炒下牛熊都幾百萬啦 仲care呢d垃股息咩 幾時上福布斯?

巴打，您在那間銀行做美元定期！

公路股 有使用年限 完左
要無償轉交比政府
所以不作考慮
大陸收息股 長江電力 大秦鐵路（成個A股 只得兩隻睇得上眼 其他股係廢）

大把6息樓上啦

手持美元現金。

如果支爆，香港ge銀行係最信唔過

係，真係好平常

1 5 2318 941 1038 1113 945 1398 939
今年加埋有15k落袋

941, 一年收左3萬幾息

一年4000萬左右

S&P

買2800

2800 一大堆中資銀行
間間跟國際會計準則
壞脹多到嚇死你，又係國家維穩工具
有咩地分債務、違約、債轉股全部食晒
供佢同送錢比共產黨無分別

410？

各位ching 買6號仔同66號收息點睇

我老婆既投資單
個衰婆剛收收到誠哥搵既15000元

agger 支那股比重愈嚟愈大 長線真係唔掂

可唔可以講多啲損害股東同客戶利益既事?

現持有中銀香港，諗過轉滙豐

好簡單
例如
啊A管理層為左做靚自己條數
會不計成本燒錢做一d新擺明係蝕錢既programme/scheme去吸生意
然後將d成本轉嫁去啊B管理層名下 令到啊B管理層條數勁核突/失勢/被辭職
現實例子：
信用卡既promotion
好多service都係新客大把優惠但舊客就賤過狗

又例如啊A管理層為左想迫走啊C管理層
會做好多政治手段令啊C管理層負責既生意縮水
搞到C管理層班客戶無左某d服務/被加價/刪除戶口
現實例子：近年成日亂咁刪客戶戶口

最終個結果就係客戶既利益同股東既錢幫權鬥找數
做過匯豐既人應該會feel到班管理層 特別係班香港人係全職搞政治鬥爭 只會諗方法將其他管理層既功勞變成自己既盈利 唔會諗方法幫銀行搵錢

反而覺得獅子做得幾好 起碼個payme搞得唔錯

舊客西呢樣真
本來想升advaced
結果舊客得垃圾優惠
狗也不屌

迫我開渣兜

有冇人買Reit收息用?

只可以話獅子靠個名同舊時班管理層留低既野始終都會壓住其他銀行 爛船都有三斤釘
但長遠要grow就.....公用股可能仲好過佢

岩岩畢業 一個月儲11k度 想月供823 有冇suggestion一個月供幾多? 對儲夠先買一手好D

6號呢各位？

823周不時會回購 一回購股價就坐火箭
自問有眼光捕到三月低位就唔駛月供
唔係嘅話畀少少錢銀行賺把啦

港燈點睇
見佢息率有4.x%

依家好似好高位
巴打都係月供?

呢度大部份都都吹奏個幾隻架啦

幾個月前先話72係高位

幾個月前未畢業
依家開始儲錢了

真心想放唔係玩牛熊既錢落去收息慢慢儲大佢

有冇咩要學到分享下

布神我今鋪真係靠你

可唔可以 講啲嚟聽下
最好穩定年年派
5仔穩定 但都無6厘

405

6仔派特別息拉高左，下年我諗拉埋平均無6厘

留名學野

好有錢

5號可以以股代息?

港股太多老千股

823 夠仆街

想問下大家d收息股放邊間銀行/證券行？
定有部分係長揸唔賣直接提實貨？

我同我老婆都係HSBC
因為買美股而投資數目係7個位，
所以獅子始終穩陣D

我估無咩人會提實貨
等同於少人會提錢放係屋企一樣

佢個easy invest app好唔好用？

我見獅子銀行d收費都好和味
7位數字用premier會唔會有得平d

唔覺有咩平，最多換美金平少少，
我投資係長揸所以18USD 美股全包其實唔係好貴
收息都係免費
當你個倉買到7位數你就唔會care 10元一單定140 元一單，最緊要係穩陣...

你岩

唔仆街唔買 個市跌你老母都會照舊去街市買餸

18USD 美股全包咩?
唔係每次收費?

佢計股數買賣
咁你出入都係18USD一次
佢話全包係D手續費呀交易費存倉股息代收之類
D大價股例如AAPL呢D交易額去到成百萬都重係比緊最低收費
DAYTRADE都抵啦

垃圾內銀點睇

跌到5厘息了

但好驚

驚仲買 係咪痴線

畀d 常識唔該 你股價係派紅股嗰日會即刻調整架

屌 咩料 派完就永遠唔會升？

3號咁妖仲唔放
托高派貨大戶散水就會跳到pk

34 冇人提?派息都幾多

因為窮呀，富貴險中求

大把 5里息股 穩過 支那銀行啦

4千到

之前敗訴嗰單嘢入咗數未？

agger

留名

4皮幾

Citibank，貪佢少分行，如果有事做，俾我快手排完隊，處理完就走

擺得多錢嘅邊間錢莊都快

不過不失啦，我舊錢好多人都有

Citi分行真係太少
佢d信用卡係咪無得link戶口？

大家不如講埋 本金同息率 350k 4.66%息

7-10皮1年黎講其實唔多，唔明點解咁多負評

可能我無講清楚幾多本掛

778推薦呀